邪不能勝正，真理一目瞭然

近半個月，劉曉波之死，6位DQ，旺角義士入獄，高鐡割地，香港人冇可能完全冇反應，只係好多人比雨傘革命失敗沖昏頭腦，導致大家心灰意冷，絕對唔可以咁！共匪係唔會停手！大家一定要盡力反抗！那怕只係宣揚共匪惡行！

但係屌你老母仲有咁多人喺到潑冷水，你地14年雨革失敗咗之後就完全謝曬，自己謝曬都算啦，仲要周圍散播失敗主義 咩心態

首先改革/革命係絕對唔係一次運動可以改變到，老土都要講孫中山都要革咗13次先得啦，仲要人地係打生打死！真係要死啊！你地憑咩認為一埸和平理性非暴力嘅運動，仲要只係一埸，可以改變到啲咩？社會氣氛冷淡就好心自己不斷向身邊人燒番團反抗嘅火，一百年前孫中山做緊呢樣嘢，宜家都有好多人做緊呢樣嘢，先可以繼續反抗共匪，你地要理解歴史係點樣運作，唔可以單單衰一次就全部灰曬，我話比你地聽好多香港人都係咁諗架，所以先至有「港豬」一詞姐嘛！

潑冷水嘅人你地首先要放棄「一take過搞掂」嘅虛幻理想，我知道香港人好重視效率，但放喺改革/革命就絕對唔可以咁計。另外你地要知道，作為反抗極權政府嘅反對者，必須視坐監為自己職業，但相對前人仲要博埋條命去反抗，簡直小巫見大巫。如果係怕死/怕坐監嘅人，可以不斷對身邊人宣傳，向身體人燒番團火，唔好比失敗主義漫延，退一萬步嚟講啦，你自己唔去做任何事去改變，麻煩都唔好去潑人冷水啦！我剩係想講，呢個世界就冇不勞而獲嘅，只有反抗先至會有改變，我一直都相信，邪不勝勝正，大家要振作！

生存就是勝利

既然香港人唔見棺材唔流眼淚 最好就係炒鑊大嘢 一鑊唔夠 多多都唔夠

必定會見到! 香港大picture will come soon

嗰度好多都係高級五毛

推

講求理性既人 通常信科學 好少信呢個世界有神
如果認為世界無神
何必仲認為世界有因果報應 邪不能勝正?
呢啲只係現實飽受折磨的人 喺啲虛幻既歌影視ACG文學世界作出黎嘗試完滿個仆街世界
所以細細個睇電視 大奸角大魔王最後總係輸 但現實非也

宜家政權同人民雙方實力太懸殊 有槍有砲有軍隊
全方面資本 人口 政府 傳媒 思想甚至法律都控制香港

仲有球證、旁證、足協、足總、足委 全部都係我嘅人 點同我打呀

烏克蘭夠有槍有砲有軍隊，全方面資本，人口，政府，傳媒，思想甚至法律都控制埋，最後個總統咪又係比人民迫到要流亡海外，蘇聯都算夠強大，咪又係最終一夜崩潰，所以大家真係唔好灰，凡事都要保持希望，依照自己嘅本錢同埋可以承擔到嘅後果，做得幾多得幾多！

西方人唔同中國人/香港人奴性同冷漠咁重

每個地方都有呢種人存在，其實大陸每年都有幾百萬宗群體性事件，只係官方遮曬啲消息姐

但香港人就好明顯比14年雨傘革命失敗冲散曬啲士氣，所以先要大家去振興返團火，然後再去做自己可以承擔得起邊種後果嘅事

但老實講香港既情況似正不能勝邪多d

有好多國家獨立到嘅原因都係因為個霸主失勢，睇呀波羅的海三小國就知，只要kkep住就有機會，就算係怕死嘅，都要同個極權打思想戰，鼓動身邊嘅人。

有志之士就算做唔到啲咩都係連登幫手推下post啦

有個post講香港憲法，有個講杯葛支耶公司，都幾好睇架

總之至少都要遏止失敗主義蔓延，咁樣共匪只會更加變本加厲，所以要周圍向人宣揚共匪惡行，宣揚共匪在港政策（eg西九割地一地兩檢）對香港嘅壞處，基本上要做到堅決反對共匪步步進逼嘅心態

一日十個呢d 話人唔理事既post !

經過佔中/ 兩傘盲既都睇到你地為爭地盤互插互鬧，大事未成已經內訌!

經歷佔中，真係睇到好多野，基本上無個好人！乜你地真係為香港人咩！ 個個都係為自己，講到尾咪又係為左搶功去參選！

戴膠獸做搞手第一個返去教書！學聯做到野去到同林鄭講數你地又要話佢和理非

咁爛仔又可以搞得乜出樣?

一日開阻多一百個呢d 帖都係多舊魚！

其實你講緊乜嘢？

撐樓主，咪頹啦香港人，屌！

大家睇吓咩叫香港大picture便知越來越近了